有冇華為watch 2用家呀？

小弟用緊mate9,